「今後方向討論」策略性和理非？

今時今日 政府形象達到歷史性低點
連部分較藍人士 同中立人士 都出現動搖

係非建制派系 控制立法會 同 區議會
最黃金機會 亦都將會係最後一次機會

要政府短時間回應最近訴求 係冇咩可能
因為 這意味著要係 市民同警方中選邊站
政府一定會支持 警方

今時今日 警方的表現同忠誠（對港共）
應該係中共最想要 由其係 50年不變 已經過左接近一半

所以我地想救義士 的最好方法
就係 勝出 所有 有兢爭性 議席

我地應該繼續遊行（和理非)
減少甚至暫停所有 有機會送頭活動（如77旺角夜)
(
1. 警方裝備 同策略大提升 不利 抗爭
2. 以今時今日警方行為預測 應該好大機會會係
投票日 克意令 部分民眾投唔到票
3. 會係 選舉前夕 全力追捕 反抗者
4. 主攻文宣 效率更高 對選戰更有利
5. 黑警題材已經非常充足 短期內無謂 送頭

今時今日 大眾開始理解
勇武派 但只停留係 理解層面
如果議會戰失敗 日後勇武就會係
香港真正唯一選擇
）
全力文宣 主要目標係 所有親中人士 同中立人士
（ 攻入所有 親中區域）

當你 自殺 我地就少一票
你地每一個 都係 救港最重要一票

懶人包

政府短時間唔會回應訴求
減少送頭活動

全力文宣
勝出 所有 有兢爭性 議席 真正攻陷議會
係救義士 救香港 最後希望

唔好自殺

大家有咩 睇法？

嬲到唔識講野

push

屌 我同巴打 意見完全一樣
同警察硬碰硬 有撚用咩
利用和理非票數進入議會
用立法會議程 推警察重組咪得囉
十幾年難得民意係哂我地呢邊

今年個區議會係埋俾我地食呀

今年個區議會係送到埋口
香港人最容易善忘
咁岩立法會選舉都係一年渣

宜家警察同市民鬥武力
點可能有得鬥

全民避免被捕
直接準備11月區議會選舉
各區手足 各自區内發起宣傳及區外互助
大勝民建聯
為過去 被捕，受傷及死亡者 建立烈士碑
係立法會立即調查警隊及公開曾發出的命令
一次性大量降低警員權力
調整警員薪酬
最緊要調查無警員編號係邊個落命令
同調查警黑合作問題
重整警隊
第六屆香港特別行政區香港區議會的選舉，將於2019年11月24日舉行

立法會選舉都係下一年
唔好同我講好耐

建制派為非作歹 都係因為佢地有權
之後再準備立法會

仲非咩鬼

而家行街都比狗打到爆缸

問題係 大部分人只停留係 理解 而非行動支持
造成 人數不足 武力不足 裝備不足 根本打條春
而魚旦 只係攻其不備 亦間接增加 抗爭難道

而行街打爆缸 側有利 選舉 爭支持

現階段 主攻議會 文宣 更合理

呢d事情 咪我地又多左票囉
明唔明呀 一個女仔比人打 比人嚇
多左一個家庭的票呀

最怕DQ參選人，到時又益咗建制班人。

1. 如果選舉 輸左 勇武先係 唯一選擇
而 同時 港共 應該會始 實行 全面 監控
現階段被補人士 就會係重點監控目標 更不利 日後抗爭

2. 選舉 輸左 現階段被補人士 只會受到更多不公平待遇

3. 係大眾由 理解到 行動支持之前 力量不足
我地無必要令更多人有被補風險

4. 黑警 黑材料 庫存 充足

起義

負評 都留吓言
我都想了解吓

去屯門同 立法會 我明 我認同

76屯門令 更多當地 小理政治民眾 近距離見識黑警同 親中媒體 表現

71立法會 令政府真正理解事件影響

但 當政府一定唔會回應

而 選舉就到
點解選街頭 而唔係選票

黑材料都夠多啦 夠講 幾個鐘
減少人被補 全力打輿論戰
有咩問題？
最慘每次出去 都只係增加被補人士 你地心舒服咩

如果大眾未由 理解 轉向行動前
點行

個個得過睇字 同尖叫

Sor我唔岩
咁都係自殺啦

我都想知佢地諗咩
be water
浪費警察精神仲好啦
你諗下佢地次次出去都係比人屌
份工幾惡做
精神壓力 容易做成佢地鬼打鬼
仲有官僚主義 本身都內鬥到不得了
仲要咁惡做 輪班工作 生caner機會都高左啦

同埋搵多d好題材文宣先得

呢場都好好

屌我個POST

得負皮 無人出黎講野
宜家係叫你地打聰明D呀
黎多D票 先可以呃到大陸D情報呀

又講議會抗爭 係得你就唔洗上街啦 咪成日on9啦。

我屌 宜家真係立法會唔夠票呀

策略性和理非係要引政府(I.e.警察)犯錯

因為政府需要警察，所以縱容，係無皇管既情況警察會越做越過人

鄧屠夫都講防右更要防左，自己做錯先係失敗既主因

風向轉變緊
我地都要轉變

個惡法 仍然 有機會出現
而中立 甚至建制陣營都有影響

而影響程度 係 97後 最大的

我工作關係 接觸過一個人
佢本身有資格 投特首
聽人講佢位場都偏向 建制
但 吹水時 我都意識到佢今次有好大不滿

個人認為今次係 真係歷年來最大機會

而雨傘都不能比
因為雨傘係爭取民主 對部分唔理政治人士 影響不大
但逃犯條例就 陷港剷

香港收皮對 部分 藍絲 同 建制派人士黎講 係一啲好處都冇

個人認為 黑材料都已經非常充裕 夠講 幾個鐘
減少人被補 主攻文宣
攻陷或佔領 親中 社交平台 效果更好

基本上 輸選舉 唔洗止意救到義士

唔好天真啦 睇下人地個制度 根本你點贏佢都係食住你 議會post真係負皮不討論